apple watch 3 可以裝whatsapp

可以正式唔帶電話出街了

有齊電話, message, whatsapp功能

點打字？

or 9up比佢翻譯

用到幾多個鐘？

原來Apple d嘢咁out

即係wechat 出既?

Anyone tried?

公司有人買左, 無乜特別, 成日對住成錶講野

個app 堅癈，成日連唔倒whatsapp